## メホールの構成
1. 基本DB
   - 保険者用DB 構成（redmineのやつ)
   - メホール管理用DB（入力ログ、リスト作成用設定、傷病名マスタ、ユーザ管理等） 構成　資料つくる→完了
   - 共通データ用DB（往療距離算出用） 構成　スクショでいい→一応できたが、ホントにスクショのみ

1. 管理者用画面説明 全部スクショと何をしているか →スクショとった
   - バージョン管理
   - メホール全体設定
   - 保険者設定
   - メディベリー設定
   - 各マスタ更新
   - ログ集計

### メホールにおける申請書データの扱い

1. テーブル仕様
   - Application　各項目がある設計書、AIDについて
   - Refrece　保険者からの提供データ
   - scan　1スキャン（100申請書）ごとのID
   - scangroup　１スキャングループ（８００申請書）ごとのid

### 管理体系
 - スキャンID/スキャングループ/AIDとは![](./img/manage/manage1.jpg)
 - 管理イメージ![](./img/manage/manage2.jpg)	

### メホールのソース構造
1. ソリューション　→スクショ
1. 一保険者の基本構成
1. 入力画面の構成